A4 Audi e tron問題

點解鐵人部Audi e tron 會咁嘈
明明電車應該冇聲
係咪真車都咁嘈
定係壞左

圖中個架係etron?

r8 下話

因為鐵人嗰部係R8

比錯圖

又錯，依部係 e-tron GT

點解我睇唔明個post太耐冇幫人補習，自己都回膛

樓主係咪講緊endgame裡面ironman嘅座駕點解有引擎聲？

頭先睇，我都諗緊呢個問題，電動車唔係應該好靜嘅咩

I8行純電都有聲

重點係佢把聲成部RS5咁 我重諗緊其實係唔係RS5嚟，個樣都有d似

香港係咪未有呢部？

concept car 嚟架ching

電車都可以有聲，因為依家跑車聲可以係人工，想咩聲都得

無聲人地點知我架車係超跑

i8 好似係hybrid wo

冇錯, 用喇叭播

Tesla 夠有聲，法例問題一定要有聲，俾人知道有車係附近，i8聲就一定係人工，車評有講

有純電mode